Let’s chat in English you fucking asshole

for improving my English oral ability

Diu,no chinese

I go to school by bus

Chinese is stickly forbidden in this post you fucking silly dog

烏大龜？

Old new is not that much funny bro...
stop acting like a retard ok?

so u swear in oral exams? smfh lol

my pen is blue
you dog is poor

obviously i am not him la on9
are you blind?

News*

Avengers 3 is incredible!

Hello yellow nigga

swearing is just for attracting you guys to watch this post ok?

You seriously think that LINKG would help?
Go find something meaningful to do, son

屌你老母

but in here new is single...

I seriously think your comment are bullshit bro...
go back your home and suck your mum milk ok?

that*

your whole family are supposly die as you are speaking in chinese

厲害了 我的國

#youtoo

a on9 jai with his on9 movie

Ok

spelling problem is not supposedly as a problem since i just wanna improve my oral ability

your mum is very sexy too bro...

then you are expected to get a lvU in your oral exam
how sad it is

I seriously think your comment IS bullshit bro...
and no native speaker said "go back your home", "go home" will be enough
and please, "your mum's milk

good luck son

Your mum very sexy
My penis very hard

okay thanks for your kindly corrections my son

What the fuck you talking ar
collect skin la shit head

條友真係唔識架喎

stop speaking in chinglish
it just means you are childish
and you are already finished
as my little food in our oral examination

正皮此留言=祝福樓豬英文oral奪得 lv 2佳績

why you will expect a lv2 guy can have no mistake in his comments?

Can you predict the possible topics?

You should save more so-called "moral points" for your oral examination sister...

if i can do so
then i will not open this on9 post la

Try to practise your accent by repeating the script

recommendation by DSE Oral 5*

我講英文ok你祝我lv u咁歹毒
而家我祝你lv2咪算好^^

i will do so
thanks for your suggestion bro

dont be so angry bro
just a little joke

If you go to HOME page, there are 3 difficulties EASY MEDIUM and DIFFICULT

Can try with easy first

Cuz in difficult, the speakers speak very fast

^^

does accent affect the result a lot?

well i dont think so...